台灣基進黨提香港人來台當兵

自己減少兵役 然後叫香港人去當兵

起碼多個選擇先

叫香港人條命去保護台灣
不如守自己屋企好過